羊仔既理想與現實。。。。。。。。。。。。。。

理想

現實

其實係想比你地睇羊仔only

好似脫毛

做咩有條狗帶

留名

羊你老母
屌你老母
幾十歲男人仲玩公仔

邊度有得賣？

我冇幾十歲

羊咩1234bb我屌你老母.jpg

柒

屌你老母